蕭生喊曬叫大家幫中大啊!!!!

幫手

即係叫大家唔好幫 燒山痴撚左線

燒山

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區開花去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中開花
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

依個時候唔好燈啦

屌你又燈

好少見蕭生咁

唔係中大姐係十八區

屌你老母 係咪呢個時候都仲要玩膠啊

依個時候咪玩膠話蕭生燈啦

咪玩膠啦屌

膠少陣啦屌你

燒山真男人

處於巴士站既手足，唔好做以下既事：
1.扮等車
2.用紙巾包一包手指
3.係人上緊車既時侯搵出緊急死火掣（多數係車尾），㩒一㩒
4.離開

咁樣做車長要重新啟動引擎，可以浪費唔少時間
經過今日中大一戰，希望大家都幫幫手，用諗到既辦法去抗爭。

其實可以咁，搵人打999 報案中大有大量傷者，跟住消防去唔到現場，要求直升機增援，直升機落球場救人

2245 FA表示中大水喉水已受tg污染，請將樽裝水及冰袋運向急救站。
感激不盡。

點都要入，屌你老母死燈神，破你老母盞燈

傳出去啦
緊有佢年齡層聽佢

估唔到

好心傷

就破你燈

從未見過佢喊

咪撚玩膠

pish

今日我信你唔燈

蕭生係真男人黎

屌你老母我竟然睇燒山睇到喊

唔好話燒山燈啦

真心講一句
多謝燒山

呢一刻唔應該玩膠 燒山係真心嘅

屌你我都係

學生活動中心需要頹tee、拖鞋、保鮮紙、梳打粉、梳打水、哮喘藥等物資。如有其他物資，亦可送往學活。

佢乜都冇燈過,今日咪撚玩膠!!

多謝燒山

燒山好野！多謝燒山！

今次放過蕭生啦

依個時候玩膠

請廣傳！【緊急行動】香港已陷人道危機，和理非請到英領美領請願！！

燒山都喊 即係好快見曙光

心口有紅色反光貼
狗扮人入緊中大
uj2675 旅遊巴
快傳！pls

今次真係多謝蕭生

燒山你收口啦

第一次見燒山喊到咁

蕭生我鬧錯你 對唔住

蕭生也痛哭

唔笑了

大把廢老聽

玩少陣膠啦屌

咪玩膠

入去retweet like reply

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

唔好再笑佢住啦好嗎

燒山喊會破燈架

港大校友 燒山幫手

蕭生

燈燈燈
燈你老母咩

你有冇做過統計
真係證明到條垃圾廢老命中率真係好低?

一咪靠自己認知/記憶
你認知咁好 你記憶力真係咁好
咁你就唔會低學歷低收入啦

2019
仲係度燈燈燈燈
on9
咁咪迷信冇科學做backup
想話你地唔係支那香港人都唔得
十足十支那人咁

推

Share出去啦
舊生，校友一定要幫

神燈喊=變阿拉丁？

可唔可以唔好玩膠

唔好燈啦

燒山都有感性一面

真係忍唔到
佢一喊我就喊

而家仲講呢啲

講咩都要去 ，你想再現香港樣64咩

2230 中大現場：消防車2606裏面全部都係狗

幫手傳

有退休消防畀我，消息可靠。

#暴大 #自行判斷
A443聖約翰救傷車
鬼車
廣傳出去
中大

屋企人人緣廣，有份接濟仔女，上面架消防車千其唔好讓

燒山個良心

派少陣膠啦屌

好撚好笑？

玩膠都睇時候啦各位巴打

叫人幫啊
都冇燈 佢都冇講咩

呢個時候唔好玩膠啦
燒山

男人老狗都會喊既

呢個 post 睇到笑左

毒啞燒山

請大家以後尊重蕭生

推依個!!!!!!!!!!

對唔住燒山, 唔應該成日笑你

光復香港

真心..

佢自己又唔入去

上面班友膠少陣好嗎，依家風頭火勢呀，仲燒山好嘢又貼晒圖咁，玩少陣得唔得呀，on撚9

燒山係燈神
但佢係企我地個邊

咪撚燈啦屌

唔好玩膠

我地會幫架啦 你靜靜地贏OK?

佢近個幾次拍片都好傷心

尊重

玩少陣膠啦屌你 on9當有趣

我見到你老母走咗我都笑左

感受到佢果種傷痛..

佢自己都係大學生
有Ｄ事
佢應該比我地一般人明白

樓上話燈嗰d，屌曬你哋老母

真是估唔到蕭生都是一片赤子之心

呢個時候玩少陣膠啦巴打

人地70歲啦，係YouTube 講一句好過走入去俾人救啦

都唔係forecasting

am4443救護車係假，傳出去

even when the road is hard
we never give up

唔係玩,我堅係信邪.

屌成班連登仔係咪唔撚識睇情況，乜都玩膠我屌晒你地老母呀

佢都移撚左民啦

收L皮啦，中大宜家叫嗮救命！仲系到屌蕭生！

多謝簫生！

中大生，唔好了結自己生命

蕭生我屌你 係到要搞喊人

我絕對唔係反對去救
但呢條拍咸片開藥房嘅死老野講兩句
個個喺到

人地起碼拍片，你呢?冷氣P牌?

呢一班就係香港既未來。 你地要睇真d

今次真多謝燒山

Push

屌你老母辛苦過食TG

阿舊

燒山話入中大會好危險
即係入中大唔會危險喎

仲係度玩膠果D真係唔撚死都冇撚用

我睇見周爸爸果張野都

起底block

唉屌，今次算啦唔笑鳩燒山

翻去你老母個閪到啦五毛

唉 今日唔笑你

Sad

689當選佢有喊

呢個時候唔好玩膠啦 幫中大

屌 忍左成晚既眼淚一下子湧晒出黎 停唔到

分化撚五毛就收皮啦，一早block咗你喇傻鳩

唉 我都喊咗 仆街

睇時候講野啦

蕭生係真心嘅 有良知嘅知識份子都會覺得痛心

做乜野

多謝燒山！

蕭生多謝你支持我地

唔係評論燈條撚咩

睇到減出嚟

block 囉 254450
我呢個時候笑鳩老蕭可能唔妥當
不過我覺得無需要收返

蕭生係都個有良心既知識份子姐

唔明佢點教到個仔蕭定一咁奶共
蕭生唔好喊

Blocked

我都係完全feel到佢係出自真心
梓樂個到真係爆喊！

唔通警蛆想圍城打援

蕭定一唔算太奶共啦
喺電影圏中

唔得呀 蕭生一喊我又喊埋 點睇呀

燈神都要流男兒淚.....

話你囉五毛9

燒山好野

極贊同

我信你今次唔燈架

香港人真係心如刀割

雖然佢成日做登神 但今次都比佢感動到喊

燒山真係有心嘅
就希望佢暫時唔好燈中大
城大都係

可以喊但唔好燈

燒山幾時有燈呀
唔係分析嚟 係呼籲同求救嚟

又唔係預測我燈你老母咩 ON9

831

繼續入中大繼續入中大plz

block 9 Mr burn

唔好響呢個時候開玩笑，笑唔出。

未見過佢喊

懷疑假白車
Am4443

傳出去！！！！！

佢要好醒目咁分析先燈
而家真求救呀

香港人求救呀！

依家中大暫時安全
俾燒山爐好左

即刻完全冇興趣諗膠

推行動POST啦DIU
TWITTER
REDDIT
IG
FACEBOOK
做晒先睇佢老人家喊喊喊喊喊喊

以後唔嗌燈神
蕭生

[url][url]佢一直都係支持我哋抗爭！
只是比較斯文(畢竟他也70歲)[/url][/url]

我同老豆一齊睇 兩個都喊到仆街

我睇咗我都忍唔住

平時笑佢燒，但今次我都睇到喊，好真心

即推

on9 少陣啦

屌

#手動轉

散出去 真嘅
我個邊Mag朋友消息
但唔出得個名
一出就會俾人知邊個

Now search warrants r issued to unlock all arrested persons mobile phone. Try to let the students know, clear all
Info ASAP

40架狗車上緊city

快啲走

識得人仲係學校快走

第一次唔笑燒山

on9

救命！！大埔要人

Burn hill

屌你老母臭化閪

蕭山

終於破燈
好多人幫中大

笑你老母生左個弱智仔呀

破燈

hahaha, 好好笑啊你老味

我幫埋你件死剩種老母起墳都仲得呀

喊極都冇眼淚真係辛苦佢

幫手retweet阿,

一定要上升到國際層次.

輸左就係全部人坐十碌
好在依家冇事

大家冷靜 睇真啲
個標題係「來自中大的緊急救命呼喚」

佢一講完
中大即刻暫時緩和咗

希望大家睇到後可以訓得著

燒山兩個鐘前拍呢條片講到中大就快收檔咁
終於成功令中大扭轉乾坤，暫時絕處逢生
多謝燒山

你含撚啦

我一路笑一路喊咁睇你呢個回覆真。喊到笑

呢個時候就咪撚玩膠啦on9仔

依個時候咪玩膠

燒山 對你改觀

登神之力

屌你老母咁都要燈

唔好玩膠啦

屌你老母又講咩登
認真緊㗎屌

打錯
屌你老母咁都要話人燈

對唔住蕭叔叔，以後唔笑你了

分化撚

睇咁多年...好似未見過佢喊成咁......

幫手retweet阿

霍利將會見參議院多數黨領袖. 商討盡快通過人權法

43m
今次真係多謝蕭生

多謝蕭生

燒山加油呀

玩少陣膠啦

燒生

燈咩 燈只係對預言有效

而家呼籲燈乜鬼遮

屌你老母

叫人幫
即係覺得好嚴重
燈完=冇咁嚴重

燒山

推呀

係從未

我啱啱睇住片都忍唔住 跟住佢一齊喊咗出嚟

我都睇到眼濕濕

可能便衣喬裝狗係中大拉人！

大家小心。

我都係 今次真係睇得出蕭生真係好心痛同擔心中大既學生

無諗過會聽蕭生聽到眼濕濕

要開花, 唔好直接幫中大

呢刻終於明蘋果廣告公司...
d tg放到煙花咁

佢雖然係極端和理非，但始終都係同路人，反送中以來已經冇屌勇武，佢一來係知識份子又有個女同周同學一樣大，一定心痛 唔好笑9佢喊，條片都有啲影響力等多啲和理非都出尼

屌你係要迫我ge!

簫山

咪撚玩膠好唔好

蕭生唔好喊
feel到佢係為中大 中大人感到痛心疾首
蠻族字都唔識多隻攻打書院 謀殺英才

燒山係唔係暴大舊生

燒山都係一片赤子之心

而且佢對中老年和理非係好大影響力

港大

真係聽到心痛

公院護士frd:
廣傳 一手 fced
叫人受傷都唔好去拿打素
今晚當值個 IC 深藍到發黑
100%篤灰
通知大埔附近手足

2332 上緊中大
快傳啊!!! 唔想手足變浮屍快傳啊~!!!
am4443係假救護車
am4443係假救護車
am4443係假救護車

第一次同蕭生connec到

第一次同蕭生connect到

明天全港人去狗署報警呀！

幫手呀

佢不嬲好認真係d學生哥先笑佢燈
聽佢節目學到好多野

可唔可以升一個大綱，擋住所有飛過嚟嘅野？

擺佢老母！

同公司攞左一個月假 清9哂d假佢同港共死過

搞9我港楝樑？

我港豬都頂唔順 唔可以再一邊嬲一邊返工！！

仆佢個街 周9圍濫捕 舉槍描頭 阻礙救援 一定要追究到低！

香港人反抗！

簫生

屌我都係

老燒快啲收皮

你痴撚左線咋 on99

求求大家，為左今日苦戰的中大及街坊，明天一定要繼續三罷，要7點正入地鐵，7點半去到最近的頭站，等齊人一卡入哂去，唔需太多人，塞得一卡都照殺，當然愈多愈好，group埋d人就掂。

罷左工的人要出黎，想被罷工都要出。

話俾政府，呢場不只是大學生的抗爭，唔好矛頭指向學生，政府要向全香港人負責。

私家車/巴士發燒友自行發揮，和理非要自己做野，唔可以淨靠學生。

Respect to all fighters in CU today. History wont forget u. 不如你地明天休息下?

香港人 報仇

男兒有淚不輕彈

感覺到燒山係真心喊

佢有次啱啱老母過身，佢喺節目到講都喊

蕭生今次堅喊

佢今次真心㗎

我都第一次睇燒山睇到喊

咁快撚 d 燈死對家啦

根本就好人黎 係你地平時嫌人左膠

來自中大的救命呼喚=來自全香港/全世界既救命呼喚
喊哂=大家唔好喊，要憤勇抗戰

始終都係同路人

利申：笑左好多年燒山

今次真係笑唔出

燒山有冇諗過直接撐警同投共？

邊個再講燈我屌佢老母 香港已經係革命緊仲燈燈燈你老母咩 仲玩膠 佢係咁撚勁 叫佢講過林鄭黑警長命百歲 係咪聽日佢哋會死全家呀？

Same

唔駛儲可以向燒山借

依家就咪玩膠啦屌你

我喊左。。。

好撚好笑呀屌你老母
死返去你老母個閪啦

燒山有冇出錢出力呀

Diu 你係咪on lun 9

支持蕭生

見到有人講，係咪堅

我都喊咗…

lm

即係要去開花，唔好集中係中大

算唔算中左
即晚18

好心樓上果班呢個時候咪撚再玩膠啦

呢啲時候咪L玩膠啦
就算燒山係燈神，平日燈嘅係fact
依家講嘅係wish呀，有咩燈到呀

認真所有YouTube、kol、政治評論作者一齊用你地既號召力影響力係網絡呼籲全香港人救大學生啦

銷藥員最能反對勇武
日撚日話武力升級會輸硬

老人家喊就失憶？

感動

唔再笑燒山了

不論如何 蕭生真心愛港支持運動

請大家尊重 出言別再冒犯

人地覺今是而昨非，比個機會人啦

嗚丫

燒山燈少陣就贏

濕燈

以後唔笑燒山

作為一個大學畢業生，出於對大學既感情，同埋大學所代表學者既尊嚴，尋日一見到d火燒到第三世界戰爭咁，真係引唔住爆喊
向中大學生守護家園同人民價值崇高既意志致敬

終於有人道出真相，只係相信自己想相信嘅，從來無數據做討論。

push

聽到喊